其實yoyo陳同signal王係咪仲一齊

Signal王之前係cctvb 紅左排
大把劇係手就話低調唔講感情事
但睇yoyo個ig講既野暗示有新生活
2個無哂交流
去到依家signal 王又雪藏無哂影

其實係咪真係仲一齊

btw,yoyo陳愈來愈索
signal 王走寶啦

signal王 收皮

咩事比人雪？

關你撚事咩

喂呀

唔好影啦

娛樂台8卦下又唔得

垃圾tvb討論乜 連登罷睇咗啦

請善用不推文回覆

🚬

signal wong收皮

哦...